====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Les possibilités d ' insertion d ' un stade de 70000 places pour une candidature belgo-néerlandaise à l ' organisation de la Coupe du monde 2018 ont été étudiées , privilégiant l ' implantation de ce stade près de la gare de Schaerbeek-voyageurs .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

